開始清算喇

岩岩又有三個兄弟因為七月一入立法會被捕
大家係時候開返著副turbo喇

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

屌佢老母

大家 肯企出黎未

push

一輸就無得返身架喇

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

仆街POPO 柒婆

推

大搜捕開始, 大家一定要繼續密密出, 已經冇退路

今晚十點記住對住窗大嗌

今晚10點你會做啲咩啊？

今晚十點屋企
聽日十點遮打